就算鐘意對方 會因為覺得唔適合分開？

覺得大家唔適合所以分開
驚再繼續一齊大家之後會更加唔開心
做朋友比較好
有冇人會咁樣諗？

我係咁諗，條女唔係，
佢死都唔肯放手

分手呢d野唔係單方面既咩

女朋友咁諗，所以同我分手

但唔會覺得可以磨合咩
經歷左一次錯 會成長
遲下可能適合呢

我都唔想分 係咁反省 認錯
但佢只係好強調係適唔適合既問題

我男朋友都係咁諗

如果佢愛你 點都唔會放棄啦
就好似我有個負能量女朋友我都會對佢不離不棄
係因為愛

可能佢大我4年有經歷過我，我只係a0

佢同我同年 但我覺得佢經歷多過我
成熟過我 我都係

知道同佢冇將來
可能為同一件事鬧交
又溝通唔黎
雙方既需求不對等時
即使仲幾中意對方都好
都會覺得對將來冇期望

佢喊到豬頭咁我衰心軟

我覺得拍拖覺得唔夾咁不如做返朋友啦，
佢就覺得無可能做返朋友，所以唔肯放手

未一齊已經覺得唔適合

如果對方道歉 話會成長會改變
覺得就咁放棄 唔會覺得好可惜
既然仲鐘意 點解會咁堅持一定要分開
真係唔明白

我都唔想做朋友其實 但如果喊俾佢睇到
我覺得都唔好睇
係佢隔住個mon講做返朋友比較好
我起屋企都喊左好耐
我覺得呢世都未必再返佢

只可以話已經唔愛，其他都係藉口
如果仲愛 好多問題都已經唔係問題